十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

自8月23日手足被捕送中，至今已過九日。根據報道，目前手足處於深圳鹽田看守所遭受扣留。然而，不論中國及港府至今仍未交代被捕港人所涉嫌罪名，會否起訴等詳情。

羈押期間不同：刑事拘留一般為14日，對流竄作案、多次作案、結伙作案的重大嫌疑分子的最長拘留期限為37日。

這一個月對手足對家屬而言非常關鍵，
大家的關注能催促香港政府盡快回應，
所以務必繼續關注聲援，
無論以什麼形式。

願手足平安。

自推十下

推

國際線有任 請每日推Post

rip

push

係大陸無限期扣留架

正常普通犯罪就話14日姐

而家呢幾個擺明反共核心

都判左終身無咩分別

希望可以送返落黎

第九日了

p

Pish

多人關注先有救大肚婆重要
12位手足都重要 人命呀

人呢？

祝君安好

就係唔想送中 先企出黎
唔可以俾中共咁送佢地走

最細得中二咋 救人呀

幫手推上熱門

Pish爆佢

pish

大家唔好唔記得佢地

最細得16歲咋pish

推到上熱門

連登仔去晒邊

大肚婆重要
十二位手足都重要呀

繼續關注聲援

推呀

推啊

人呢？dngh

P

同我推爆佢

繼續俾關注呀大家！

Pishhhh

唔好唔記得佢哋

繼續pish

推推推推推

其實係星星到截到，文匯大公係點知佢地「條路線」，出海釣魚無睇雷達姐

推一推先

要人關注

Ppppoopooooo

再推

務必繼續關注聲援

ppppp

要retweet 外國政要

唔推唔係人

.

奶醬

bb 頂住呀 我會係後面頂住你唔比你冧架

靠大家一齊推

直線去東沙真係博拉咩

得閒又推下
手足會冇事架

勿忘

希望最後無事

無人開我可以開
無人推就真係乜都做唔到

推牙！！！！

求求大家幫手推
國際線又好 呢到又好

真係要推

搞唔掂

求求大家關注下

一齊搞

感謝

巨灰

推牙！！！！！

Push

明白大肚婆重要
遊行重要
但12位手足都需要大家

呢句真

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

麻煩大家幫手推

關注

Thanks

希望街客可以覆吓幫推啫

但係真係難搞
肯定利用盡黎宣傳先放得番

辛苦大家

係
但其實覺得佢公開話拉咗人
又好快聯絡政府同家屬
覺得都仲有可能落得返黎

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

得閒可以喺自己social media PO 下佢地, 都係想D人唔好唔記得佢地

日日都pi

Tui

1

2

3

4

你個名

如果上到twitter trending就有多啲國際關注

lm

Twitter

已經比中共抽取DNA 整複制人,放番落泥都已經唔係原本果個

睇嚟下次topic要加condom 冇人講
有人入嚟鬧下都好過依家咁

要有個簡單易明既hashtag

見過好似有save12hkyouth之類

國際線可能會令中國覺得手足勾結外國勢力
等等出現反效果

好似係

唉

打唔打國際線支那都覺得有外國勢力啦

Sad but true

雖然都係
屌 香港政府幾時回應

佢地dgaf

下次開會改
寧願比人鬧
都叫做make a noise

咁你諗好未

12手足送中扣押冇人講 屌哂你地老母

冇人講咪你講囉
上次講完咪就咁囉

Sor 唔係想屌大家
只係唔想佢哋比人遺忘

推呀推

推唔郁
但一定要保持熱度先幫到佢地

又寫劇本

心水清

推1

鬧幾多句都得
唔好拉就ok
等等一句五毛 拉
我玩唔起

5

即係要嘈住交推上熱門

6

7

8

9

10

係

十二位手足被扣押第九日

如果上到
乜方法都得
我哋2個自己嘈都得

一個細so出軌即上熱門八卦完留意返手足ok？

個post終於70辛苦大家

推出

再再推

推下啦

屌你老母我睇TOPIC以為係U果 D乜9細so

真正嘅消失係被遺忘

引起罵戰囉

冇玩啦, 1個鐘先70

無人提 冇人開 無人講 condom

下次可以更好

出去再黎過？

OK唔完美可改善

Quit life

跟

香港人：好嬲好嬲好嬲
（第一日only)

ching

試下嬲耐啲 每日都提住呢12位手足？

手足

幅圖寫住「中國有入境管轄權」
但佢地係出境講唔通偷渡呢個point

用呢樣引起討論 關注邊境被捕問題

最初嘅新聞話「逾10名偷渡者被捕送中」唔知有無記錯

今次事件都係洗頭艇一種個被捕水域係尷尬位

呢個都係可以討論引起關注嘅位 唔需要用五毛鬧交式上熱門 現實太多唔多花幾秒思考嘅ac被佢地反利用

推推

唔識答 但學術性研究同討論好似都係冇人理

今日係其他人開？

不推文

有咩
可能掛住食飯

唔明

推多4次

食飯都推 ching有心了

係呀柒咗添

標題黨係乞人憎 但真係有用

人總係犯賤既

下次識做了

Ching好有恆心

感謝CHING

樓主你要主動啲覆下啲街客㗎

呢12個只可以持續關注 唔可以利用「情緒式」上熱門，會傷害很深。五毛pr 一定奮身泥漿摔角。

退一百步，以前偷渡黎香港嘅人係邊境被香港捕獲都係遣返中國。而家香港人被指「偷渡」，「入境管轄權」中國應該遣返香港先啱。

呢個point有利可圖根本佢地大部份不是國安法/不知道有無人咩緊國安法呢條罪，原本就係應該送番香港

而家問題就係佢地繞過香港直接送中

有無犯國安法根本不是重點

唔識玩
我都係借人ac

推！ 手足唔係condom

寶巴打真係唔係講笑
手速又快

佢D POST都

咁你覺得點開係最好
有咩topic建議
我唔想開太密 但又想keep關注

推.........

我諗住喺度開台

乜台

覆完啲街客之後就搵人過嚟推囉

不如你開過一個
我名開太差 吸唔到人

下

推咁耐都係咁

我驚今日撞到法庭po

終於有個閃電
係咪上熱門了

咁唔好了
下次先

我打算喺度開台

LM

感謝寶兄

咁奇怪今日仲未開嘅

使唔使

好似見到有
手足還押一年嗰個

都好嘅但係黃金時間過咗，收到嘅人唔會多

跟寶兄學嘢

唔好咁

繼續繼續推

黃金時間係幾時, 係咪8/9點 D人食完飯上登

真抄緊note

我嘅黃金時期係12-6
訓唔到就望下

gchi樓豬

又冇咗了

推返上來

呂智恆被控以未經特准展示資料以作廣告 明日上午於屯門法院提堂

標題重點講隻艇

內文用番呢幅圖

指出個疑點「入境管轄權」

第一個疑點：佢地係出境 非入境點解要用偷渡被捕送往中國呢個description

第二個疑點：姑勿論有無罪名在身，遣返嘅地方應該係香港而非中國

咁即係國安法係joke

有無犯惡法都可以繞過香港送中

係咪等於洗頭艇嘅一種

回鄉卡 am i a joke

內文大概意思如上

唔係架咩

搞掂咗法庭po先啦

呂智恆被控以未經特准展示資料以作廣告 明日上午於屯門法院提堂

今晚煎咗豬扒食
邊食邊搵工
push

想撈邊行push

幫推先

好學術
我0了解
大家點睇
集思廣益

你諗吓幾時推po最難，就係最多人既黃金時間

幫緊你幫緊你

咁應該係晏晝

推到幾多得幾多

唉，你keep住再開啦⋯⋯

慘

都係想引人入黎吹水關注就難根據過往經驗吹水居多

呢個吹水位都值得吹起佢 最緊要快快回家上次機場手足同埋電單車手足 大家都係鍾意討論疑點位

呢個真係一大疑點

啫係應該日日開？
唉
灰咗

凌晨?

咁又係
唉
諗唔到有乜幫到手
只好開post

你同我啱啱答嘅咪一樣 00-6

想問係咪1001爆post
定5001

唔係首先、想咩人關注？
凌晨大部份訓曬

其次，開po咩目的？呢個要好清晰。

因為會決定你用咩方法上定唔上熱門。

唔想人遺忘佢哋咁應該點

啫係我做多咗

想推推推式 定係 持續討論式？

想有好多人一齊開一齊關注式

推爆

一齊啦咁

㩒錯制

好複雜

好可悲，大家都仲係關心眼前短暫嘅畫面（大肚婆/黑豹）多過真正痛苦，付出咗好多嘅人

唔理咁多 推咗先

tweeter...

我都覺得係

我以為大家會日日關注
結果係一切如常

辛苦晒你

一齊推

唔使客氣

有人一齊推都好感恩
希望大家唔好唔記得佢哋

理得佢就咁一個emoji或者一個push 會有咩後果
總之推咗先實冇死

真的感謝

唔好忘記手足

舉手之勞

要人ar
佢哋唔可以俾人遺忘

推爆佢

好心酸

見到大妹Ig叫人推
唔知大妹睇唔睇到我cm呢

推大家唔好淨係掛住掛住關注大肚婆

好高難度

其實我只想到關注嘅位 如果唔想搞到佢地嘅話 唯有關注周邊 例如隻船媽咪好亂我都唔知但純關注 無一個方向就會好快無熱度

上星期陳同學嘅法庭 都係hit一日半 第二日就第二樣嘢蓋過熱門幾乎絕跡得番一個 但裏面嘅內容不予置評呢兩日有神陪審團/法醫出場又hit番

我理解係要持續嘅話 就要持續製造話題 但個話題一定不可以牽扯到12人嘅任何嘢 可能大家擔心呢樣

Cap咗俾佢

我嚟喇

tweeeet 呀，唔好放棄

諗咁多做咩
推左先la屌
唔推點會有更多人關注佢哋

your pig

努力推

手足要冇事

推多次

啱靠曬非p了 p牌推不起
請大家每日都推 推到佢地回家謝謝大家

本身都信好人有好報

希望睇到po嘅各位真係唔好懶 reddit Twitter嗰啲要推得落力啲

你好啊

你好

一日未返嚟，一日都要搞大佢

繼續推

hello

希望第十四日有消息

送唔返黎好大鑊

你好啊基仔

唔敢諗

爾仔好聽啲

辛苦了

最細得13

仲有個女仔

佢哋要平安歸家
靠大家關注

700百幾都上唔都熱門

推足兩個鐘咁濟

預咗重判
但希望係喺香港

係呢單唔太推得起

推下

多人關注都無用啦
康明凱夠有成個加拿大關注, 咪一齊比人扣留左咁耐

唔好咁灰住
乜方法都試下

Sorry你好啊爾仔

都好過喺大陸
喺大陸都唔知何年何日先返到香港

又用咗不推文了
喺香港至少可以探

咁多d人關注好過少啲人關注ar ma?
推咗先啦

熊仔你好答應我唔好唔記得佢哋

慣咗手勢sor
喺大陸都唔知會點樣俾人對待

Pishhh

真係好恐怖

講多無謂 推咗先最實際

依樣野，出咗好多次po啦

好大隻

一齊call 人

Praying

最勁推手

肉騰騰

等我黎

唔好咁講 推post好少事啫 最緊要手足無事

Ho QQ

古仔

係寶巴你抬舉啫

推到佢地番香港為止

希望大家唔好遺忘
見到呢幾日冇人講 好驚

保持國際關注

天佑手足

一定要繼續關注

你真係啊

I

辛苦大家了

加密

求求

只要有一個人無忘記就可以叫醒其他人

我記得話黃之鋒有Tweet, 搞唔起咩

我一定唔會忘記

其實寶巴你推得癲過我好多不過你係咁贊人啫

佢都有喺ig post
但好似效果不大

其實我依然有一個問題好想知，香港水域同台灣水域之間有公海分隔定無

推左

推右

宜家啲人會推既就會推
唔推就唔推

推上

苦沖巴

連登推咗一日就冇再推

再推推推

學巴

勿忘手足

其實我覺得如果tweet唔起，有冇機會係提起嘅嘢唔夠強烈，吸引唔到其他國家嘅人或者政要關注...

我本身都想日日推
但又擔心日日講就會習慣咗 就會無乜人理
但依家諗返
好似都係每日開好

keep住講先有人記得

呢個moment已經成800cm幾本無咩人會睇後面奶力推

今日俾人屈毛嚟

覺得係因為每日都有大單野要關注
所以就變成咁

小英

咪叫我大將軍

謝謝各位

即叫即到

下

係咪又係個七號呀

大將寶

辛苦丁巴

今次唔係

係飛天意麵神傻鳩嚟

寶兄叫人好勁

始終香港人好易比其他野side track
淨係今日無三權分立都夠講成日

都係既就算蘋果都唔會將依件事放頭位

多謝阿神

發夢推po無壓力

呢個邊個嚟㗎

有時買左都唔想睇

當然

繼續推 推到多啲人關注

1001

乜又上返水

衰鬼

推晒上下左右

推啊！！！

點解都係上唔到熱門

你入去開追故模睇你發覺佢d邏輯廢撚到喊出嚟唔夠人講就話人係雙重標準，最後同條五毛埋堆屈我毛添我都唔知話佢係傻鳩好定五毛好

上香討你會以為你返左大陸

#510 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

下，佢咁出名㗎？

果到樓上都有人block 咗佢，傻鳩嚟㗎屌

call 完再食

希望冇事

以前成日見佢撩交嗌

再推快啲

天佑手足

我冇咁快呀

推到變埋身

準備第十日了

我call哂我記得+見到嘅人,但好似仲溜咗好多

多謝咁多位幫手

太多人

手仔加快

所以咪要整個清單出嚟囉

條撚屌又出返嚟

仲有幾多

辛苦晒

我啲槍冇叉電呀

大大力推

熱門啦

我仲未call到清單囉

係咪同以前法庭po一樣咁後嘅地方

熱門

好似40幾

我就知道

咁要推多幾吓

不如開個po記下人名

要多啲人關注先迫到個正苦

好黑洞po喎

點名紙

冇計啦用番傳統方法

方便大家

但我唔想全部人一鑊熟嘅就因為我po

打直推

而家都唔好得好多

美國香港人po嗰邊都算係

俾寶家軍入去報到第時qoute住call人咪得

會唔會報到都五版

寫啲三毛落去

今晚唔見星星嘅

Twitter 見

應該開去咩台?

我唔覺大家會mon住囉

盡做

傳奇幾時變咗推手

問power_off

#2負責call人

喺上面呀

黑洞

屌，真係五毛嚟？

Wow, 原來佢咁出名

On9仔嚟

改咗名
非傳奇了

香城推

錯過星星了

啲位... 原來真係冇上返上一行

有人開了一齊推
其實喺咪無辦法幫到 12位手足？

香城推完阿神推

推你個推下

推一下

Push 你個push

失敗乃成功之母 再試

香城推

推多下

推埋你個推你個推下

推下你

pih

咁我又推下你個推埋你個推你個推下

推!!!

再推下你

炒埋一碟推

手足要平安

唔畀你推

call 完再播歌

聽住梅姐先啦

去下個POST就見到飛天意麵神

唉，兩回事嚟嘅

算唔算係頂真？

好人有好報

有可能到2001

5001都得

大帳簿

唔算

香城推多啲

plastic love

呢個上次試過係要成兩日先得

我明白

所以有幾日睇下有乜廣告就放埋一邊

破上次記錄

Lm

阿神推多啲

call人list

好支持本地樂壇

我覺得唔得

幫手like埋，之後放埋一邊

工作狂

推香城推多啲

呢單真係要煲大佢

大家加油

咪扮啦5p仔

5毛嚟？

推到香城屈服

一定冇人搶

長過蘋果今日啲廣告

推！

慘到 千幾留言先上熱門

留畀阿寶

站務台

上到熱門就得

阿寶會死

我睇唔透佢想點呀，傻鳩到極點呀救命

長唔長得過831先

講真係嚴重

5p=感情台
手足嚟

都好啦後發先至，好少見

Ok

係 叫做多幾個留意到

胡总

畀連仔睇到有鬼用

問題係佢柒咗就唔敢覆我我point out 埋出嚟佢直接無視，我問佢我點雙重標準，佢就彈個唔撚關事嘅caption 出嚟，又成日對號入座

Cls 公司

我哋全部人都唔好搶

明白CHING好敏感

仲有希望嘅

Pish2

BAN

你似五毛 拉

Pish 3

問下啫有得罪嘅唔好意思

阿花

喺到

Pish4?

sorry今日咁遲先call

你就瞓覺啦

太多字佢唔識睇

佢on9仔嚟 唔怕

星星

惡意人士

一定係你

Pish5!

Pish5

有嘅 只要大家都唔忘記

Pish6

可能係我啲親戚呢

Pish7

我來鳥

罪名係，操控熱門頭版

起碼我哋盡咗力先

冇事
我都仲做緊嘢

第十日了希望大家唔好忘記佢哋
定期po下IG又好 facebook又好

大姨媽

豆豆

Pish8

救人

巨龍巴

送中

Pish9

我想向連仔請願叫佢ban毛

我諗小馬最可能嚴重過我

難啲

唔係,
我都會blk9 d 0.5 所以我明

點解呢個鋪好似特別難推

721

佢係選擇性閱讀，然後叫佢引用我個講過乜嘅時候，佢斬頭斬尾咁cap 出嚟，最雙重標準果個就係佢

最後佢屈我毛啦，佢係完全無sense 去諗下一個邏輯，就係：如果我係五毛嘅話，我會唔會主張去bam 五毛呀屌

唔知

我哋愈戰愈強

可能係顧家明，佢成日搶我啲po#2

冇逃犯條例點送落黎啊

有一次推咗廿幾三十版都上唔到熱門，唔知做乜

除左social media 好似冇嘢做到咁
Anyway

密切關注

會keep住開

你可以試下

以你而家嘅fans baae都可以得㗎喎

其實有冇人跟到㗎

理論上會送返落嚟，不過而家就

熱中

議員

明明就係「狼狽為奸」

瞓唔到

尋日, 林卓延 先話有朋友 幫緊佢地~ 有冇咩消息!?

好到時又再推

Ya~ 香城屈服啦

好假

why

雖然認真左
但逃犯條例同送返佢哋落嚟係無衝突
因為一早有第二條條例係
中國有責任送返佢哋落嚟繼續俾香港審

不過佢竟然用呢個名上twitter

城巴

冇啊 你應承咗

支持, 班一毛block 之不盡屌之不絕, 佢地不求思想改造我地, 但求敗壞討論風氣等啲人厭倦連登. 連仔再唔做野盞自取滅亡

其實真係唔敢諗

我諗呢個好似唔係適合

有好多人都有「城」

啲字體都完全唔同

一齊加油！！

有個tg friend 琴日之後消失左

咁叫你家寶

搵唔到同字體
顏色似已經好叻叻

大台寶

佢自己親自承認㗎

聽講林卓廷有follow佢哋situation ，應該唔會太差嘅

隨便你啦

又屈大台

網友定見過面嘅fd?

咁誠實

推返

都冇交代太多
唔知具體係乜

4次

成日都係咁㗎啦
有時講七十句嘢就上

一

我仲以為有人冒名添

所以～你要推多啲
仲唔推多幾吓？

二

起碼有人持續跟進先

三

四

少街客 同埋過咗一段時間後會難上啲

Make noise好緊要

咁又係但一日香港政府未正式接手都係無用

唔知乜嘢criteria

唔係十連咩

推推推

係咪數錢數到傻咗

唔覺得香港政府接手會好得去邊

四次好啲

勿忘手足 推畀多啲人知！

無呀

今日暫時賺到一個雞尾包

呢個真

推啊 推到多啲人關注

一直都未覆我機

香港重判都好過大陸0消息

最多五個人
一隻4摩打大X
根本冇任何可以追到

做一些事情
引起國際關注

小弟不才
想到而家都諗唔到

又係

推啊 推到上熱門第一

雖然都似會答大陸服完刑先再處理

我好自私 希望唔係

其實無分別，最終只會送中

保持熱度

真 要提下大家

網友 但成日話約

如果被捕水域係公海既話應該係國際線煲大佢
起碼多啲外國關注就算比人打都叫保住條命先

希望無事

差少少先出到公海

熱門21啦 繼續推

耿耿於懷

推 撐住

好

所羅門Twitter 有話佢地個位唔屬於中國
不過都係廢話

驚

可能要每日一po

每日一po有用嗎

啱，係廣東近岸佢哋打橫嚟都得

熱門18啦

一定有

一定要多多關注唔係嘅話就會同戸妖一樣消失

咁日日開

bb

日日推

不過都未必日日有人推
本身打算隔7日開

可能唔得閒

有爭議嘅
當時係未出公海就截停﹐定係由公海趕隻船去中國水域

佢啱啱喺上面冇消失過

都係賺

你可以用google搵佢嘅

咩4次

我而家先get到咩意思

要賣廣告㗎
同搵人幫手推

因為不推文所以推返4次

講緊咩

賣咩廣告

成件事好難講得清
因為根本無人知佢地係咪係邊到概水域被捉

返返落黎香港
根本無人prove 到佢地有無潛逃過

希望佢只係on9 跌爛電話

終於明我一直推緊

一個不推，罰推翻幾多次

好無助

佢肯定佢出左？

係人地既post到貼link等多啲人見到

咁就二千幾

Pepe絲

喺度開台

莊

明白

下個咪推返，慣咗

依家係咪推完呢個再開
定未推完聽日都開

佢冇講 但似會

其實我覺得應該係有幾多個人捉到佢出嚟話佢不推就以倍數剩返

你拉左個po 喎應該接受大家懲罰

樓豬

用群眾壓力

我有鬼fans base

大家點睇

一有彥霖po就上哂水

咩我拉左個po??

有啦

點會冇

開台

救豬d po禁高汗，點會冇

咁恐怖

你個個先叫fan base,Bo’s amry

一諗到支那狗會點對付佢地就覺得好頹好驚

全部都大明星

成日見你

嘥氣

唔係你啊！係「你」，應該用第三人稱，不推個個人。

溫總

點會無呀，我就係

下,有咩

入面有邊個

So cool

林卓廷好似少伏好過冇真係

我得閒呀嗎

速成人

我好多都係整合po姐

cool what

成日唔見你(打漏左個字

真係要意志力頂住

便便仲未瞓

個d新疆式酷刑,唔敢諗

我打漏左
睇#2139

一定好過冇嘅

豬豬一出手

唔好嚇我

知道

我最多係第三/四把交椅

今日放工晏咗 我啱啱翻到屋無耐 其實都差唔多瞓喇

打錢，高汁
我筆劃撚黎

我係你地嘅吉祥物加粉絲

唔熟

我地係寶家軍同袍

打錯

咁我得閒，就自然要搵其他嘢做下啦

follow咗真心

咁晏嘅今日慘慘

Up

係呢度圍爐意義唔大 真係想幫手嘅谷多啲人去Twitter retweet post好過啦

幫推

第一把明顯係大佬啦

寶家軍

就嚟有救世軍㗎啦

係咪要搵kol合作

哈哈哈哈哈哈

有
但唔代表唔可以同時進行

一時時啦平時12點我應該瞓咗

個fd巴定絲

咁下個post呼籲大家retweet返件事？

早唞

應該不至於,香港依家全世界睇住

Feel

好擔心手足

以為陳慧嫻黎
又幾正

擔心

寶巴次次介紹果啲都好啱瞓教聽

想像到溫總喺廳食住雪茄播唱碟聽歌

大佬寶大佬豬

笑到胃痛

你咪係
你想搵邊個kol

聽聞Pepe絲比人追數

dj pepe 推介

咁細個點頂⋯
特種兵訓練咁

+1

巴

辛苦啦聽日搭車畀你捱住瞓

越揚越好

熊熊要唔要出souvenir

chill

上twitter retweet like comment
#save12hkyouth

唔係推四次咩

瞓先喇 咁多位早啲瞓唔好成日做夜貓

到時我改名

大佬苦

極速巴先係大佬

無事嘅

點樣令多啲人用twitter

大佬

推多陣去做嘢

之前都有碌過呢首 再聽 citypop好正

點改先

I hope so

問我寶家軍大佬

我份人好親民,唔會覺得自己高高在上,對fans好似朋友咁

早抖

無人買

見到鄭文傑都咁

唔好拒絕我啦

咁快想拋個波俾大佬?

推一推

咁就啱, 睇咗你D PO好耐

真心係

push, 要平安返香港..

因為有taste

有但係少人 Twitter啲外文post長期得幾千retweet 過五千嘅都寥寥可數 個trend嘅hastag都係一萬兩萬 反而支那可以谷到幾十萬上百萬hastag長期佔trend頭位 見到都灰

我都真係

唔係

我最愛bob叔同燒山

同意

竟然有人拒絕你

點樣吸到人去retweet
依加連自己地頭都冇乜人

我負責

寶巴好多貨

我係小薯邊敢拒絕你

大佬是驅

佢係董事長

Bye la再唔做 1點都冇得瞓

Byebye

背後大佬出場

Last push

Bye

香城習近平

救世老師

搵人去掃哂佢

一齊留名學嘢

咁我都改名先

香城pepe

通常要好大件事先多人推
制裁、送中等等

dj pepe 呢度有另一個city pop 同志

演奏級琴手RR

Really?

我買

屌
見到個畫面好熟面口都算
聽到0:08果下diululululu......即刻醒起你之前share過嚇死

之前唔係有細良

我訓先 聽日繼續

dj pepe 啲貨高汁啲

推爆佢啦

byebye

多謝捧場

唔好做我fans,加入寶家軍做同袍

咁多貨聽日再慢慢聽 要訓了

霸度總裁

試下蔡一傑改編

Ching

好似中搶聲

猜一會員

cls

here it is

唔知佢地宜家點

早唞

台灣city pop

救世pepe
香城港豬
溫家寶thefap

希望可以返落黎先
推返文先

細良都ok,不過燒山近排太fun上咗癮

手足一定要平安

召喚RR

極速港豬

呢啲真係靠自己決心 連登已經有人定期開Twitter戰線post 整晒list喺度入去㩒幾個制就ok 但啲人唔做都冇佢咐

嘩就黎一百頁

呢隻先係

crossover

玩到呢

整合！
推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

此RR不同彼RR

今次大家好積極推po

唉，頂唔順啦，攰了

早抖啦各位

水乳交融

佢攬住隻熊貓問佢點解搞成咁

因為係佢地12個

直接穿過啲欄

跳火圈

晚安

已經混淆

唔知啊 呢啲好睇自己有冇決心去做 我都係迫自己每日至少都上十分鐘 慢慢先養成用Twitter嘅習慣

跟手補咗個推文post la ching

日日都要記住

幫手推

推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

最近睇戲波希米亞狂想曲
覺得以前啲歌好正

Stand with hk

推 無人講

豬

拼

pishhpishhpishhpish

數動物

催眠曲

好cute
你平時聽住瞓？

矇查查矇查查做乜好啊 今天開心訓覺覺

咁你瞓未

見你撞禾唯有播番首歌比你晚安

好sweet早唞啦 伐伐

林鄭連林榮基單野都冇出過聲啦
靠香港政府？

就算虐待死左都冇人知

【召喚連登神探】究竟喬映瑜手足係咩人？

咪係
少去釣魚，行錯路好正常

第10日了

【召喚連登神探】究竟喬映瑜手足係咩人？

想救返十二個手足 不如入嚟睇睇
話唔定會有咩線索都唔奇

hi dj pepe

可

好人一生平安！

Twitter 要多啲人

幫吓12位手足

救手足

多謝熊絲

聯署支持封殺微信同TikTok

up

甩p 幫推

嗨

不要忘記手足

感謝幫推

人呢

屌
知唔知會困幾耐 :(

0消息

關注關注

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

推
俾多d人關注

講呢D (再推）

唔知點幫 唯有推

幫幫手推 叫身邊人關注下
多一個關注都好

可以fw tag 比羅冠聰?

Push ar

P牌都推

有心

手足不是condom

Pushhhh

唯有多啲推俾外國人知，之前有幾個維權律師都係因為外國介入提早獲釋

PUSH

Twitter戰線都唔夠人

本份來的。

Pushhh

互相支持
互相幫助

唔知佢哋依家點

乜消息都冇真係好驚

推多下多一個人見到

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

推多一下多一個人留意到

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

幫推
【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

持續關注

612 721 831 101 1111

填完 再推

tui

嗰啲係咪傳說中嘅五毛

用慣不推文 pish返

係 block 咗佢
佢推文

我block 咗

我都見到佢一直推

呢啲叫 失敗的拉手
唔好提佢

Day 9

10了

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

呢邊需要你
【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

佢真係好失敗

祈禱

呢邊
【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

第十日

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

推返我轉頭？
再推

推啊推

讓這post推

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

hi而家莊先

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

- 分享自 LIHKG 討論區-

填咗未

This way
【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

第十日

第十一日
【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

Pishhhhh

push push push

推唔到都推

原來推到喎

泛民議員做野啦

咁睇啦
佢概然公佈得
即係佢預左要放人
佢係唔想放概, 就唔會公佈身份

不過經過呢單野
議員同國際線手足做野要快手D啦

佢地仲煩緊留唔留低好呀

Push

希望佢哋可以返香港

第十一日
【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

#Save12HKYouths

第十一日
我哋有嘢可以幫到12位送中手足啦！！！

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

我哋有嘢可以幫到12位送中手足啦！！！

拒絕忘記，時刻念記，我地既手足

即簽

是日電台

超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

第十二日

我哋有嘢可以幫到12位送中手足啦！！！

第十二日

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

puzh

第十三日
在座每位都係十二位送中手足嘅最後希望

外國派特種部隊潛入鹽田救12人有無得諗?

12位手足律師都唔俾見 死咗都無人知

推推推！！！

蘋果電台

[5/9 蘋果]大波驊！你仲放生謀殺犯！